有冇人想收聖誕卡

大家好又係我呀 今年好似早左開po
上年寫完有冇人記得我呢
有部分係熊b聖誕卡 都有人收到熊b張相
由於冇咩錢同埋真係都幾貴既關係
今年都會有部分係咁 但多數都係普通一張卡
我都會用心去寫每一張卡架

想收到聖誕卡就搵我啦
講低地址同埋可以講下想寫咩內容

支持

想收到聖誕卡，對上一次收已經係13年前

你有熊b張相

咁耐以前

睇到個post想巴打幫我寫比個ex

要保護熊b

點解唔親自寫比佢

因為佢有新歡，唔想比佢知係我寫

我想收啊 寄比me oj>?

到時佢收到會唔會諗邊個傻佬寄錯野

OK

應該唔會掛

唔出奇

推

幫推

好波

我都想要

搵左我未

屌你老熊

我

一陣睇戲 照留住地址先

想要

留低你既地址

ok

支持老熊 推

屌 點解你睇到

留名想收

？

好想收呀，好似係小三之後無收過喇

返工地址得唔得

今年你寫唔寫

怕麻煩

搞錯

仲有冇人

有冇人未訓

咁早開始嘅 好佩服你地寫到咁多張

可唔可以扮女人寫

係呀 早少少有緣睇到既就搵我
過多排應該會好多po有人寫聖誕卡
今年都係用熊b名義去寫
不過唔會全部用熊b聖誕卡
成本太貴 冇錢整唔起咁多

不了 男人就男人 唔扮女人

sleep is for the weak

好悶

原來你做寫信佬架

咩名黎 寫信佬

唔係咩

有冇個名好聽d 話說我係咪識你

叫你聖誕食蕉啦
咁岩見到你個標題幾得意入左黎
我見到你係雪花非花個post留言

之前係咪都有講過野架
我見你舊po我全部都有入過
但我又諗唔起有咩印象

呀呀呀 毒撚秒回係咪識你

你咁鐘意我

硬係覺得好似係識

我地識左架啦

搵我

今晚

等你

有冇人

食蕉啦朋友

有有有有

非花非花

烏豬豬豬豬

掛住我不?

掛到你好高啦

你地係到講埋d咩

比多4個就截一截先

恰我唔識野

有冇好心人資助我郵費同買卡

無

Lm

各位巴絲地址呀 最緊要呢樣未留低既留返

你留左？

有冇人未weak吹下水

無留啊

我睡了 幫我同啲熊bs講晚安

好 攬緊熊b

唔追了 聽日下午3點都未留地址當放棄
要既再搵我睇睇有冇位

有冇人吹水

要

叫女女寫比你

有冇第二句

星期五有冇毒撚

仲有3張 唔寫感情問題

真毒冇人理

?

我以前都有開post寄比巴絲
今年睇緊聖誕卡
今年應該會有時間寫下 諗緊開唔開post

仲有quota 推

如果有其他途徑寫比人既話就唔開啦
派比朋友又好 網友都好
今年都收幾多想講感情野
冇咩心機寫呢類

仲有人可以收card?

係呀 之前有d冇留地址

同熊b做多年好事

停左幾年冇開 出左黎做野每日都好撚攰
黎緊轉工有時間就諗住大家開心下

係
我做咗ryan好多年

其實我期待左寫聖誕卡好耐
早幾個月應該開始諗緊問定人意見
但今年的確係幾失望

不了 認真的 平時做多d好事

寄比me

想當年都寫好多感情sad野
都唔知可以點寫

今年想寫開心野

有無女寫比我

我心地好差

放心啦 問得感情問題既人都唔會睇你講咩
其實是但兜個圈就可以
不過我唔鐘意呢個做法
不論寫卡定現實面對有煩惱既人

佢大把

唔好做壞事

有冇人資助我

寫緊卡 好悶

單機

HI

好耐都無收過 想收

quota就暫時冇啦 會唔會加要考慮下先

寫緊卡

有冇想收卡既巴絲夾錢/資助整熊B卡
已有一位巴打想要

上年既樣比大家睇下

咁多人想要 啲卡錢
你收埋收埋啲絲打既地趾

邊有咁多絲打

屌你老母

我愛熊b

有
上年雖然冇搵巴打你寫
但收到其他人嘅心意係開心嘅
仲要有熊

早晨

去左買聖誕卡

寫緊卡 有冇人吹下水

聽日又要返工

就算遲下真係有QUOTA加都好
所有感情問題/寄比男女朋友都係唔會寫架
有事想做就靠自己去做吧
真係有特別事都可以同我講下既

頭先我都打完

今日寫左6張

未到你 熊b卡都未整

又流鼻水

你老母係熊

係咪無加quota

普通卡唔係話好貴 但都冇錢搞咁多
熊b卡岩岩去左整 咁就200蚊
仲要未買郵票

不過大部分都係我自己要黎寄
多謝某幾位巴打話肯夾返錢

返緊屋企

慘 聽日又要返工

去睇戲

推呀 好悶

吹水

決定加少量quota 講低想寫關於咩
有特別理由同有需要者優先
感情煩惱 前途抉擇之類就靠自己吧
我只係想分享溫暖比有需要既人
多謝大家

悶

宜家仲有冇 quota

有呀

有冇人吹下

仲有無?
我都好多年無收過 以前好中意寫比人 但從來無人寫比自己
無朋友here

me again

寫左啦

你隻貓好搞笑

原來佢偷用我電話上IG!!

佢一定唔識打中文字

想收到聖誕卡

未呀

啱啱搵咗

見到

可能因為佢係美短

教佢打字

我都想收到呀 即刻搵你先

搓搓先

唔呀

打完機

寫卡

我想收聖誕咭呀

吹水 好悶

集思廣益 同熊b網友交換禮物
寄咩比人地好 budget15-20usd

難得有中意寫卡既巴打喎 我都好耐冇收過卡 唔好話聖誕卡啦 生日卡都好耐冇收

想搵巴打代寫比女朋友 但我冇tg

不了 唔幫人代寫

我下個月都生日

星期六冇野做

冇毒撚

星期日冇人

冇真毒

吹下水

今日有冇帶遮

有部分琴日寄左啦 今日都有人開始收到
希望大家收到卡會覺得開心
有機會既話大家都寫下比身邊人
有心想資助下我寫卡就搵我
我應該仲要再買

其實仲有冇人真係需要想收聖誕卡
冇伴侶冇咩朋友好耐冇收過卡之類
可以同我講聲

又真係無乜朋友又無女
對上一次收卡係中學 都5年以上

不過人大左都睇開左 慣晒

幫推
樓主好好心地

尋日收到喇
多謝樓主

開心就好

用張卡介隻熊屎眼

不了

對上一次收聖誕卡都接近十年

咁你有冇寫比人先

無，都無朋友

你冇講就以為係

星期六日有冇人吹水

仲有冇得R

如果要加就要再買卡 但又未見到有值得繼續寫既理由
今年同上年比算係比較失望

收到啦
多謝巴打

仲有冇

有冇咩特別理由想收卡

有冇人吹下水

調返轉我寫畀樓主你啦

都有成10年冇收過聖誕卡

點解既

出世至今未收過聖誕卡 以前中小學見人派卡 永遠冇我份 我都好想要一張

見你咁用心寫畀其他人
我都有寫聖誕卡嘅習慣
幾忙都寫

寫比熊b

你係咪冇寫比人地 通常寫完下年都會派返
你去隔離post問下

今日收到2封 唔知係咪你地寄比熊b